見議地鐵不合作運動

煩忙時間站內外叫口號
光復香港 時代革命
1.香港人搵食行先，阻人返工唔係咁好
2.港人善忙，叫口號可以提醒大家件事未完
3.其他途人應該都會抽下水一齊叫口號，就好似今晚場波咁，等佢地覺得自己都係革命嘅一份子，比佢地出下post，文宣下都唔錯
4.即管比CCTVB報新聞啦，不停loop口號，睇下佢點cut段片

支持
反對

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

在入閘前聚集一班人，全部跳入閘，有冇得諗？